[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 47

[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 47

放
God of War 2018 220
人中極2 200
Dark souls remastered 180
Watch dog 2 150
Horizon zero dawn 100
地球防衛軍4.1 80
Gundam breaker 3 70
Overwatch 50

收
Spiderman 220

馬鐵/東鐵/觀塘線交收

放
fifa18 $70
monopoly $70

收
nier 中文版 $200

葵興/葵芳/荃灣 交收

[/url]

放
Mhw 170 hold
Detroit 200 hold
Ghost recon 100
Gundam Versus 170

全要600

東鐵 & 觀塘線

放
FIFA 19 $250
Jump明星大亂鬥 英文版 $150

土瓜灣或港島沿線交收

放
Mhw 170 hold
Detroit 200 hold
Ghost recon 100
Gundam Versus 150 hold

東鐵 & 觀塘線

收蛇魔3 300

天元屯/ 西鐵線

收
刺客 奧德賽 $230
紅線交收

放
Mhw 170 hold
Detroit 200 hold
Ghost recon 100
Gundam Versus 150

東鐵 & 觀塘線

放 Red Dead Redemption 2 有CODE 近全新
$320
將軍澳線交收
寶林交收可$300

賣

龍如極 $100
龍如6 $150
watchdogs $100
lego avengers 中文版 $120
gta5 英文版 $130
rdr2 無code $300

朗屏交收

收

尼爾中文版 $220
伊蘇8 中文版 $200

收ps4
Dark Soul Remastered $150
何文田站/附近站交收

放
fat princess 50
a way out 70
resident evil 60

resident evil 6

收
大蛇3 中文版 $320

巴打有無set錯價

放Rdr2 有code $300
屯元天青衣交收

放 審判之眼 中文 連code 320 地點互就

放
火影忍者疾風傳 終極風暴 經典傳𠄘 220
GTA 5 140
J群星 勝利對決+ 90
2k19豪華版 無code 230
Spider-Man 美版230

收
Watchdog2 140

放
火影忍者疾風傳 終極風暴 經典傳𠄘 220
GTA 5 140
J群星 勝利對決+ 90
2k19豪華版 無code 230
Spider-Man 美版230

收
Watchdog2 120

收red dead redemption 2 $300
將軍澳站交收

lm

放
fifa18 $70
monopoly $70

收
nier 中文版 $200

葵興/葵芳/荃灣 交收

放Hit Man 2
九龍灣 藍田交收 $250
就地點交收 $230

offtopic 一問
請問過保ps4壞左去邊度維修好？
官方維修係咪過保機都可以畀錢修？

放
Mhw 170 hold
Detroit 200
Ghost recon 100
Gundam Versus 170

東鐵 & 觀塘線

賣Fallout 76 $150

放 初音未來 Future Tone DX + 大制 $700

跌價跌到噉

收nier 220$

收人中之龍3 $160

收hitman 2 $220

放三國無雙8
$190 沙田面交

收ps4
Dark Soul Remastered 中文版$150
何文田站/附近站交收

放bloodborne old hunter edition
$160 可換人中0/mhw/gow/spiderman
其他game 可議

放horizon + uncharted 4 合集 $190
九龍灣站佳

收cod bo4 / rdr2

放 全新PS4 slim 1tb + 蜘蛛俠game
全新未開箱，美版。
$1,900

收God of war 4
$180

放
Detroit 200

旺角/KLT/ 東鐵線交收

放
RDR2 有code 地圖未開
$300

收overcooked 2
$140

荔枝角/葵芳/旺角交收

收 審判之眼 中文 $250
巫師3 年度版 $160

綠綫/港島交收

放
火影忍者疾風傳 終極風暴 經典傳𠄘 220
GTA 5 140
J群星 勝利對決+ 90
Spider-Man 美版230

放 Red Dead Redemption2 $280 齊紙曲已用
Telegram

不了
買ps plus都蝕買俾佢

放 將軍澳線交收
2k19 james版無code $250
Fifa 19 無code $200
將軍澳交收-10$
兩隻一齊買$400

賣
uncharted collection $80
last of us $100
二之國2 $230

放 Red Dead Redemption2 $300 有曲
紅色線交收
Telegram

放 spider man 蜘蛛俠 $230

平日放工時間：荃灣，天水圍
Tg:

放
刺客教條 奧德賽 $230
葵芳站可減$10

收
nier 中文版 $200

紅線 交收

放

red dead redemption 2 $300

將軍澳 觀塘交收

收
鬼武者 $140
Evil within 1 $60
FF world $90
FF XII $100

屯元天

放
A way out $160
綠線 紅線
Tg

放 Nier 250

收 diablo 3 eternal collection

放
勇者鬥惡龍11 中文 $250
Overcooked 1 英文$100

收
閃之軌跡3 中文 $250
蜘蛛俠 $200

放 無雙8 $180
NBA Live 19 $230 紫色線交收

收 Nier 尼爾：自動人形 中文版 $230
葵芳或附近MTR交收

放: 人中極2 $150
天水圍西鐵交收(平日1930後,六假日全日)
平日1300 1815可觀塘

放fifa19 250

樂富交收可平

放 Nier 230

港島綫交收

賣
uncharted collection $80
last of us $100
二之國2 (日文) $230

放
God of war 4 $220
戰國無雙4-2 $130
Dark soul 3 $100

收
Spiderman $220
無雙大蛇3 中文版$320

星期1-5 中午/放工時間 觀塘/牛頭角 交收

放mhw 170
放火影忍者疾風傳 終極風暴 經典傳承 210

收spider-man 210

觀塘線交收

收 spiderman 250 有code

無人覆仲去
醒少少啦，成日發生

放
GTA 5 140
J群星 勝利對決+ 90

收
人中之龍3 中文版 $180

放
海賊無雙3 中文版 $150

東鐵線/荔枝角至9龍塘沿線

其實貼tg冇用 佢轉個名就搞掂

放 rdr2 $300
九龍灣 或 東鐵線交收
Tg:

徵 mhw 150
witcher 3 100
gow4 180
tg:

放need for speed payback $150
放AO international tennis $150

觀塘至彩虹交收

放審判之眼 310
將軍澳線交收

放 Red Dead Redemption2 $280 普通版 冇CODE

西鐵線/紅色線交收

收fifa19 $230

尖沙咀下午3點交收

放

RedDeadRedemption 2 冇CODE $300
屯元天交收

放
Red Dead Redemption 2 $300
綠線交收

放
尼爾 自動人形 280
Call of Duty WWII 130
GT Sport 130
FF XII (全新) 150
只限荃灣站交收

放
Overcooked 1 100
Little Big Planet 3 80

觀塘至九龍塘交收

放
battlefield 5
沙田交收

放人中之龍0(日) 極，6(中) $260
港島線交收

放need for speed payback $150
放AO international tennis $150

今日紅綠線交收

放
極地戰嚎5 中文 160
彩虹 / 四順面易

放
GTA 5 連地圖 - $170
Monster hunter world - $160
人中之龍 6 - $130
戰神4 - $210

屯元天 / 西鐵沿線 交收

放 Nier 230

中環站交收

或換rockman 11

收
審判 280
Red dep 280
油麻地交收

推

放全新閃之軌跡3 中文 300
可補錢換全新閃4 日文版

黃埔站交收

清 pm ed

賣
Spiderman 中文 250

葵芳交收

放 :
watch dog2 150
farcry 野蠻紀元 150
三國無雙8 180
batman arkham knight 150
中土:戰爭之影 150
assassin creed odesey 280

收 審判之眼 中文 $250
巫師3 年度版 $180

綠綫/港島綫交收

想問biohazard 6 & 7 依家 2手價分別幾錢到？唔識價

收
想問biohazard 6 & 7 依家 2手價分別幾錢到？唔識價

收審判之眼 $280
Hitman2 $240
人中之龍3 $170

放

Spider Man中文 $230

MHW $ 170

放
South Park : The fractured but whole
$150
九龍灣站至將軍澳站交收

賣

龍如極 $100
龍如6 $150
watchdogs $100
lego avengers 中文版 $120
gta5 英文版 $100
rdr2 無code $300
the last of us $80

朗屏交收

賣
uncharted collection $80
last of us $80
二之國2 (日文) $230
屯天元面交

Sold

放審判之眼 300
將軍澳線交收
有code

收sfv arcade edition $200
可議

100 150差唔多

收
Biohazard 6 $100
Biohazard 7 $150
Last of us $80
中環 旺角 交收

放
Lego marvel
Resident Evil 2
Battlefield 1
古惑狼
$400全走
觀塘/九龍灣交收 其他地點再夾

補錢換
gow 2018 換 AC Origin
港島線

放

碧血狂殺2 中文版 $300

九龍灣交收

收無雙大蛇3 280 荃灣西 荃灣至荔枝角站交收

nfs hold

放
GT Sport+Uncharted 4(3合一) 170
COD4 250
可小議

放
Overcooked 1 100
Little Big Planet 3 80 (hold)

觀塘至九龍塘交收

收
戰場女武神4

放: 人中極2 $150
收: 審判之眼 $290
天水圍西鐵交收(平日1930後,六假日全日)
平日1300 1815可觀塘

**4/1 夜晚時間地點可互就**

代友放 Razer Thresher 7.1
齊配件有盒操作正常九成新
有單，行保至4／2019
$600
有意tg

二手遊戲買賣區?

Sorr
自隊

收人中極2 140 紅色線

放AO internaational tennis $150
用有code spiderman 換 無code 審判之眼

有意tg:

放overcooked 1 $100
放Hitman 2 $250

Tg:

收
fifa 19 240

收肥公主 $80

放 Overcooked 1 100
觀塘至九龍塘交收

收overcooked 1 $80
overcooked 2 $160
綠色綠交收
tg: kkjason

收overcooked 2 $160
綠色線交收
tg: kkjason

放
Bloodborne$130

放
真三國無雙 8 150
ff XII 全新 100
gb3 100

以上game可換真三7with猛將傳

放洛克人11 $150 藍田交收

tg: howaythelads

放
Red dead redemption 2無code $280

可換
Detroit + $80 / $200收

鑽石山交收

放審判之眼木村 300
西鐵線
tg: toom1205

放AO internaational tennis $150 / 換Rockman 11
放Spiderman (有code) $250 / 換無code 審判之眼

有意tg: 傾交收地點

放Hitman2 $240

Tg:

放
極地戰嚎5 中文 150
彩虹 / 四順面易

放

Little Big Planet 3 $80

中環至鑽石山交收
假日另議

收spider-man $250
銅鑼灣/灣仔交收

賣rdr2 無code $290 將軍澳綫交收

放rdr2 280
將軍澳線交收

收call of duty 4 $200-240
屯元天優先
最好可以上晝至中午

$230收pes2019
坑口交收

放
無雙大蛇3 中文 320$
OVERCOOKED 2 160$
Strange Brigade $200

另收
Darksoul Remasterd 中文 $150

藍色線交收

賣
(中文) persona5 女神異聞錄5: $200
(英文) 二之國2: $200

收
戰神4 god of war4 gow4: $200

屯天元最方便 其他要再約

莎木 換 GOW
tg: gl1989
將軍澳線

放AO internaational tennis $150
/ 換Rockman 11

收 審判之眼 $280
九龍區交收

放 閃之軌跡3 中文版 $260

長沙灣/深水埗站交收

放 Overcooked 1 $100
觀塘至九龍塘交收

放
Overcooked 2
$170
地點互就

收 傳頌之物 給逝者的搖籃曲 中文版 $260
只要中文版

將軍澳區交收

放審判之眼$270
坑口站交收，tg:zibra9

放審判之眼 270
坑口站交收
有code

放 審判之眼 $280

屯元天交收

放hitman2 $250

有冇巴打知點解依家連藍店賣隻人中0都變咗淨係賣$199

因為人中工作室有新作(審判之眼)

人中0同p5出左greatest hits 版

放
蘇菲的鍊金工房
菲莉絲的鍊金工房
2隻350

放AO international tennis $150
可換rockman 11 / 莎木1+2

tg:

放
Detroit 冇code $210

放mhw 170
收gow4 180/用mhw 換

收Hitman2 $200
如順路價錢可少議

放
戰國無雙4-2 $120
Dark soul 3 $100

收
Spiderman $220
無雙大蛇3 中文版$320

星期1-5 中午/放工時間 觀塘/牛頭角 交收

GT Sport+Uncharted 4(3合一) 160
COD4 240
荃灣綫

放 Spiderman no code $250
將軍澳 / 觀塘

放

街霸5 英文

$60

聽日東鐵線

收 審判之眼 $280
尖沙咀至彩虹沿線

收red dead 2 $280
將軍澳綫交收

放 Nier: Automata 中文 $230
元屯天交收

收god of war 4 $220

收rocket league 70$ 綠線

收
nba 2k19 $230
放
無雙7猛將傳 $130

tg: Cucumbersss

收人中極2 140

放hitman2 $240

又話無ps4

收
GTA V

放 rd2 $300有曲
edf5 $270 日版
fifa 18 $60
ghost recon $100
knack $50
荃灣綫交收

push

收
Bio 7 $150

放MHW $150

收overcooked 2 $150

1-5, 放工, 西鐵線交收

放人中6 $130
地點可議

收ff12 中文 100蚊
屯門中環交收

放
battlefield V 連code
220

地鐵港島，觀塘，將軍澳線

放 mhw $170

收 審判之眼 $280
黃大仙觀塘交收

放
Rdr2齊地圖&code
$290

收overcooked 2
$150

MK或再夾交收

收rocket league 100$

收Hitman2 $220
紅磡或黃埔至太子沿線
[/quote]

賣 red dead 2 $280
Mhw $160
無code
荃灣綫交收

放
red dead redemption 2 $290
美孚 太子 灣仔 交收

放 Nier 250

中環站交收

收 Batman: Arkham Knight $ 150

收darksouls3 年度版 $180

將軍澳線交收 :

收
刺客教條 奧德賽 $230
紅線交收

放
審判之眼 $300
spiderman有code $250

荔枝角至太子交收

放
人中6 $120
FOR HONER$60
全要$160
綠色線

放 RDR2 $240

or 換 sipderman/ nier

地鐵線交收

放
spiderman 250
紅色線交收

放 :
watch dog2 150
farcry 野蠻紀元 150
三國無雙8 160
batman arkham knight 150
中土:戰爭之影 150
assassin creed odesey 260

收
審判之眼 $260

收
審判之眼中文版$250
Red dead redemption 2中文版$250
港島線/太子站至佐敦站交收

tg:

放
fallout 76 $180
港島

rdr2 同 審判之眼
突然 平咗咁多嘅

收
戰神4 價自出

收人中極 $100 屯元天 最好天水圍

搏大霧亂咁黎 上面有個出二百六 跟住有個出二百五 價低者得咁款

收

shadow of the tomb raider $200

放Gundam Versus $140

放

刺客教條 奧德賽 $230

視乎時間, 北區或油塘交收.

放
Assassin odyssey $230

放Detroit 200

可Detroit 換 蜘蛛俠

換game 優先

放
審判之眼 $280
地鐵紅綠藍線

放:
Far cry 5 豪華版 $140
GTA5 $140
人中6 $120
Fifa18 $50

另收 nier $220 witcher goty $150

放:
人中極1 $100
ff 15 $150
second son $80

psv:
p4g $150
gundam breaker 2 $100
真高達無雙 $150

賣

龍如極 $100 （hold)
龍如6 $150
watchdogs $100
lego avengers 中文版 $120
gta5 英文版 $100
rdr2 無code $300
the last of us $80

朗屏交收

收overcooked2 $150
東鐵線馬鐵線

放

Red Dead Redemption 2 (無code) $300
GT Sport (無code) $80

觀塘站/港島太古至柴灣沿線

放
fallout 76 $150
港島

放審判之眼：死神的遺言 中文連手制貼紙 $300
屯元天
Tg:

放

Red Dead Redemption 2 (有地圖 無code) $300/換木村(中文)

黃大仙至彩虹站 換優先

放
rdr2 有code 290
spiderman 有 code 250
gow有code 240
人中極 100

北角交收 有意留tg thx

賣 木村 審判之眼 中文 有code $300
西鐵朗屏至紅磡站交收

要要你隻last of us

要Rdr2 北角lunch/放工時間得唔得？

收RDR2 $280

上水粉嶺交收

RDR2 有code同冇code 代表啲咩？
邊種好啲

收Hitman2 $220
紅磡或黃埔至太子沿線

龍如請問賣左未？

放overcooked2 $160
星期一至五 南昌站

收
真三7猛將傳 $100
Need for speed $70

放:
人中極1 $100
the last of us $100

psv:
p4g $150
gundam breaker 2 $100
真高達無雙 $150

飛機友： @SungBilly

荃灣交收

收 木村 280
大圍至港島東交收

放 :
ps4
watch dog2 150
farcry 野蠻紀元 150
三國無雙8 150
中土:戰爭之影 150
assassin creed odesey 240

psv: 150 each, 250 for 2, 330 for 3, 400 for 4, all 460
第3次超級機械人大戰Z 時獄
gundam extreme vs force
dragon builder
gundam breaker2
刀劍神域 虛空

收 木村之眼 $280

賣

龍如6 $150
watchdogs $100
lego avengers 中文版 $120
gta5 英文版 $100
rdr2 無code $300

朗屏交收

放
汪達 180

放GOW $240
屯元天交收

收 鬼武者 130

放FIFA19 $250
元朗天水圍青衣附近 交收

放 MHW $160
元朗 朗屏站 中環站交收

放
極地戰嚎5 中文 140
彩虹 / 四順面易

收MHW $160
Fifa 2019 $220
屯門/旺角交收

sorry rdr2 hold 左俾上面巴打

sorry 頭三隻hokd 俾上面巴打

放
尼爾 自動人形 280
Call of Duty WWII 130
FF XII (全新) 150
只限荃灣站交收

收人中之龍維新 $130
荃灣至葵芳/青衣交收均可
tg:

收人中3同人中木村

放
RDR2 有code $290
大埔火車站

放
god of war4+detroit 一盒兩碟$350

放
Red Dead Redemption 2 $300
收
Dark Souls 3 $150, 年度版$200
綠線交收

放洛克人11 $140
tg :

放ao international tennis $150
綠線交收

tg:

收assassin's creed odyssey $ 250

放spiderman $250
觀塘交收

收人中之龍極2 140

收生化危機7 $100
觀塘線交收

放 RDR 2 連 code 連 地圖 $300
東涌站交收$280

放
FIFA 19 250
閃亂神樂 peach beach splash 120
The Lost Child 失落之子 120
GT sport / uncharted 4 A thief's end 110@1 210@2
The Last Guardian 160
Red dead redemption 2 rdr2 300
人中之龍 6 160
Detroit become human 230

tg

放 機戰X 中文 $260
東鐵/馬鐵 交收

放thrustmaster T300 RS GT 美水
開黎試過一，兩次。
要用變壓牛。
買左唔夠兩星期。
有盒，不過搬個陣爆左少少。
有意請TG

$2600

放RDR2 No code $280
奧運站交收減$10

放
reddead code未用 人中木村連貼紙
各300 兩隻一齊買580 可即日交收

放overcooked 2 $160
紅線 / 南昌 交收

收

無雙大蛇3 中文版$320

觀塘/牛頭角/屯門交收

收三國志13威力加強版 $200

觀塘線交收

放
PES 2018 $145
Bio Hazard 7 $145
Evil within 英文版 $85

2隻減$35，全要減$50

放
rdr2 有code 300

放
Mhw $150

放
FIFA19 $250
GTA $150

1.放工時間鑽石山站/九龍塘站交收
2.其餘時間屯門元朗天水圍再約

放審判之眼：死神的遺言 中文連手制貼紙 $280
屯元天
Tg:

放
fallout 76 $130
全民高爾夫 $80

港島優先

放

蜘蛛俠 220

大埔一旺角站，放工時段

收巨人2 $230

放
尼爾 自動人形 200

放
The Lost Child 失落之子 80
GT sport / uncharted 4 A thief's end 3合一版 code 以用 190
The Last Guardian 140
人中之龍 6 140

tg

放
The Lost Child 失落之子 80
GT sport / uncharted 4 A thief's end 3合一版 code 以用 190
The Last Guardian 140
人中之龍 6 120

tg

收無雙大蛇3 280 荃灣 荃灣西 美孚 荔枝角交收

放ao international tennis $150
可換rockman 11 / 莎木1+2
綠線交收 （可議）

tg:

放
噬神者 解放重生 $100
FF XII $100
屯門交收

收
Red dead redemption 2 $300

放
Metal Gear Solid V : The Phantom Pain (英) $100
Biohazard 7 resident evil (中) $180
Mafia III (中) $100

賣木村 審判之眼 300 有code 中文
朗屏至紅磡西鐵站交收

放 刺客起源 $150
收 刺客odyssey $230

放
仁王 $150
Division $80

放

dq11 中文 $250

綠色線交收

收
街覇5 $70

已收

收 Dark Souls remastered $160

收

mhw $160
機戰OG Moon Dwellers 中文 $150

交收時間地點互就

收

mhw $160

收

蜘蛛俠 $260
尼爾：自動人形 $220
god of war 4 $ 220
2k19 $200

邊頭交收

紅線,最好長沙灣

放
FIFA19 $250
GTA $150

1.放工時間 鑽石山站/九龍塘站交收
2.其餘時間 屯門元朗天水圍再約

收mhw
$150
黃埔/紅磡交收

賣RDR2 $290

上水至沙田交收

仲放?

紅線荃灣到太子 最好葵芳

放rdr2 $280
mhw $150
2k 19 $250
屯元天交收

放 uncharted collection 100
人中之龍6 120

綠色線交收
如九龍灣交收 每隻20蚊

賣 rdr2 $300 有code 觀塘交收

放god of war 4 $250
Horizon $150
Destiny 2 $50
GTA5 $120

尖沙咀/紅線交收

放
尼爾 250
uncharted collection 80
last of us 80

-放-
Final Fantasy 12 Zodiac Age (英文版) $60
Battlefield 1 $60

觀塘線/將軍澳線交收

［收］
龍珠Fighter Z : $250
審判之眼: $250
Spider-Man: $200

歡迎pm

放海賊無雙 3 中文版 $140 ff12 中文版80
東鐵線/荔枝角至九龍塘沿線

收
大蛇3 中文 $320

放dq11 中文版 有兩個code 羅德限定特典
$250
歡迎換game rdr2 spider man detroit p5
會補差價 p5 我當210 唔好同我講250 一手最平都係230

放

人中0 中 $220
God of war 4 $ 230
BIO 7 中 $180

平日油塘荔枝角站交收

[/quote]

放

人中0 中 $220
God of war 4 $ 230
BIO 7 中 $180

平日油塘荔枝角站交收

放

人中0 中 $220
BIO 7 中 $180

平日油塘荔枝角站交收

放閃軌3 中文 280
將軍澳區交收

放 PS4 Nacon Revolution Pro 1 有線 手掣，可換sony 5億 紀念版手製
$450

放 horizon $120

可議
樂富交收 郵寄+$5

收
battlefield V $200

放
fallout 76 $180
GTA5 $150

地鐵觀塘線

放red dead redemption 2 $280 中環站交收
[url]https://t..me/Johnwick2018[/url]

賣RDR2 $280
上水至大埔交收

賣
戰神4 god of war 4 gow4 : $220
或者換刺客 奧德賽
最好屯天元

放審判之眼 $300

收hitman 2 $230
rdr2 $280
可用審判眼換rdr2

收
木村之眼 $250

黃大仙交收

放 龍珠Fighter Z $250
Horizon uncharted4 GOW3 3合一 $250
大窩口/葵芳 交收

Tg?

收
Need for speed $70

放
極地戰嚎5 繁中 160
Sniper Ghost Warrior 3 簡中 180

彩虹 / 四順面易

250 今日交收tai zi太子

收 PS4 Tales of berseria 中文 $150

放
PES 2018 $125
Evil within 英文版 $75

全要減$20

放
Metal Gear Solid V : The Phantom Pain (英) $80
Biohazard 7 resident evil (中) $150
Mafia III (中) $80

放
RDR 2 中文 280

金鐘

放
人中0 200
cod ww2 $150

收
Full Metal Panic

$150

放

人中0 中 $200
BIO 7 中 $150

平日油塘荔枝角站交收

收
大蛇3 中文 $340

放
極地戰嚎5 繁中 140
Sniper Ghost Warrior 3 簡中 180

彩虹 / 四順面易

放 Fifa 19 no 冇 code $250

將軍澳線交收

收戰場女武神4 $230

放
detroit become human
$230
紅線/
-$10油麻地交收

收 鬼武者 $130

太古至觀塘 mrt 交收

放 red dead redemption 2 $290 東鐵紅磡站至大埔站

你TG錯左?想收

放 信長之野望 大志 300

放 Dark souls remastered $150
平日放工時間：荃灣，天水圍
Tg:

放
Metal Gear Solid V : The Phantom Pain (英) $80
Biohazard 7 resident evil (中) $150
Mafia III (中) $80
全要減$20

放 PS4手制 2代 dualshock 黑色 新買PS4 Pro跟機掣
$250

有冇人放psv 中文版機戰x?

放 Dark souls remastered $150

收 dark souls 3 年度版 $180，
洛克人11 $130，
鬼武者 $130

平日放工時間：荃灣，天水圍
Tg:

收審判之眼中文版 $250
觀塘交收

放rdr2 齊code 齊地圖 $300

收
battlefield V $210

放
fallout 76 $170
GTA5 $140

地鐵觀塘線

收game
有沒有人接授paypal 比錢 郵寄至澳洲

放
人中0 200
cod ww2 150
RDR2 連code 300
可即日

放dark souls3 中版 $100
旺角油麻地太子交收

Gow 4 中文
TOV 中文 （不過好似未出）

留tg

收
Witcher 3
$150蚊

收
尼爾自動人形
$230
非紅線交收-$10

放AO international tennis $150
可換rockman 11 / 莎木1+2合集

放rdr2 齊code 地圖 $300

收god of war 4 $220
放rdr2 沒code $280
葵芳mtr

收rdr2連code地圖 $300
lunch time 太古城or鰂魚涌交收

收
spiderman 中文 220
木村 中文 250
西鐵朗屏元朗

Tg: tradegameps4

想要，但係你條link唔work, 搵唔到你

賣 PS4

uncharted 4 50
Battle field 5 有code 220
Monhunt world 150

一次過買哂 = 370

收 太鼓 150

唔知價 歡迎 pm me

放
人中極2 $180
審判之眼(有code) $310
兩隻要晒$450

油麻地 旺角 太子 交收

機戰X 中文 無CODE
機戰V 中文 無CODE
GTA V
UNCHARTED 4 中英文
DIRT RALLY
UNTIL DAWN 全新未開封

一齊賣，唔拆散賣， $700
東鐵線，觀塘線，東涌線
北區優先

.

all sold

放 死神遺言 pm me

收死神遺言$300 放工時間紅色線交易

收機戰x中文 250
馬鐵交收

收
Marvel Spider Man $250
無雙大蛇3 $300

放
極地戰嚎5 繁中 140
Sniper Ghost Warrior 3 簡中 160

彩虹 / 四順面易

收審判之眼中文版 $280
元朗

收人中極2 170 荃灣葵芳

收god of war 230
Spider-Man 230

兩隻一齊收$480

賣全新 spider man 300

放 蜘蛛俠 中文 無code 250元
黃大仙/樂富交收

放
RDR2 $280
侏羅紀 Jurassic World Evolution $150
中土 Shadow of Mordor $120
Deus Ex Mankind Divided Day One Edition $120
LAST OF US REMASTERED $120
Dead Island Definitive Edition $80
羅拉 Tomb Raider Definitive Edition $80

元朗/荃灣交收

放
spider man 中學 無code $250
收 g gen 中文 200
大圍/九龍塘/旺角交收

放
FIFA19 $250

荃灣線東涌線交收

收
太鼓連鼓 $450
南港島綫/港島綫/紅磡/黃埔交收

放
FIFA19 $250

1.放工時間 鑽石山站/九龍塘站交收
2.其餘時間 屯門元朗天水圍再約

放
FIFA19 $230

荃灣線東涌線交收

放 Dark souls remastered $150

收 dark souls 3 年度版 $180，
洛克人11 $130，
鬼武者 $130，

平日放工時間：荃灣，天水圍
Tg:

收 A way out $150
要兩隻

荃灣/馬鐵線交收

放ff12 中文版80
東鐵線/荔枝角至九龍塘沿線

放 Fifa 19 no code $230
將軍澳線交收

放
Red Dead Redemption 2 $300
GTA V $250
綠線交收

收
機戰X, $200
FIFA 19, $230

屯門西鐵站交易每隻加10蚊
TG:combo611

刺客放左未?
邊到交收?

放
Witcher 3

放左

放
人中0 200
cod ww2 $140
rdr2 有code $300

可即日

收nba 2k19 $220
最好將軍澳線交收

放spider man 無code $250
可以用god of war 交換

觀塘交收

放rdr2 $280
荃灣/荃灣西交收

放巫師3 年度版(幾新下)$200

收spider-man
230
大埔交收

收game
大埔交易tg 如上

放人中極1 100
放人中極0 150

收odyssey 230

收
太鼓連鼓 $450
剩game $200
南港島綫/港島綫/紅磡/黃埔交收

放
機戰x : $220
g-gen : $200
fifa19 : $220
mhw : $180
魔女與百騎兵2 : $180
just cause3 : $30
fifa16+17 : $50

平日：
早上9-11東鐵綫
晏就2-6北角站/炮台山站
晚上730-8觀塘綫/東鐵綫

放
機戰x : $220 (hold)
g-gen : $200
fifa19 : $220 (hold)
mhw : $180 (hold)
魔女與百騎兵2 : $180
just cause3 : $30 (hold)
fifa16+17 : $50

平日：
早上9-11東鐵綫
晏就2-6北角站/炮台山站
晚上730-8觀塘綫/東鐵綫

收fifa19 $200 觀塘綫

放 Dark souls remastered $150

收 dark souls 3 年度版 $200，
洛克人11 $130，
鬼武者 $130，

平日放工時間：荃灣，天水圍
Tg:

放
機戰x : $220 (已賣)
g-gen : $200
fifa19 : $220 (已賣)
mhw : $180 (已賣)
魔女與百騎兵2 : $180
just cause3 : $30 (已賣)
fifa16+17 : $50

平日：
早上9-11東鐵綫
晏就2-6北角站/炮台山站
晚上730-8觀塘綫/東鐵綫

巫師3年度版180 葵芳站

放地球防衛軍5 中文版 $300

放

地球防衛軍5 中文版連CODE $300

放
機戰x : $220 (已賣)
g-gen : $200 (hold)
fifa19 : $220 (已賣)
mhw : $180 (已賣)
魔女與百騎兵2 : $180
just cause3 : $30 (已賣)

星期1-5：
早上9-11東鐵綫
晏就2-6北角站/炮台山站
晚上730-8觀塘綫/東鐵綫

星期6 日：
另議

放MHW$180
天水圍
屯門
西鐵站交收

已留

放 for honor $150
可議
綠線
Tg:

收 火影終極風暴經典傳承 中日
$280

放2k19 $220
有興趣可留tg

放mhw180 葵芳

放巫師3年度 180 葵芳

有趣

放mhw $180
將軍澳/觀塘綫交收

放Just Cause 4
$300
屯門/西鐵線/馬鐵線

放

rdr2 有code $300

灣仔左近

放hits
gow + detroit human being

放
機戰x 220
機戰v(中文版） 200
機戰V(日文版) 180
機戰OG Moon Dwellers 150

$120 可議

放 rdr2 連code
$280

美孚mtr交收

放 rdr2 連code
$280

放 god of war
$250

美孚mtr交收

放 rdr2 $280 大埔站

收PS4 NBA2K19

hold

收審判之眼 $250
屯元天交收

放rdr2 有code $300
God of war 中文 $200
人中之龍極2 中文 $200

留tg

想收gow

放審判之眼有code
280
將軍澳線 港島線

收 Spiderman 250
留tg

放Marvel Spiderman 250 無code
聽日深水埗交收 或者平日收工時間金鐘至油麻地

放

rdr2 有code $300

灣仔/坑口

收
尼爾 自動人形 $240
將軍澳交收

收A way out $150
今晚/聽朝 荃灣線交收

放spiderman

收
overcooked 2 $150
蜘蛛俠 $230
Rdr2 $280

Tst交收

Rrd2@mrfatthomas

放審判之眼 有code 280

沙田站/馬鐵線交收

收KINGDOM COME

賣MHW $180

可換 TG: lokhins

Sell

-Lara Croft And The Temple Of Osiris with Code $150
-Knack II $150
-人中之龍極 with code $150
-A Way Out $180
-真三國無雙7 $180
-South Park The Fractured But Whole $180
-Red Dead Redemption 2 with code $300

Taikoo to Kwun Tong MTR
Telegram: mfb28

收審判之眼 $270
屯元天交收

收
Spider-Man $250
無雙大蛇 $320

cc_hk

放 rise of tomb raider 中文 $180

意收 god of war

有意God of war

收

God of war 4中文 - $200
thanks.

放巫師3年度版 葵芳 180

放
人中0 200
cod ww2 150
rdr2 有code 300

賣gta5 $170
留tg
平日 19:30 油麻地交收

賣 rdr2 $300
西鐵線交收

有code

放人中木村 有code 280

紅線/綠線至黃大仙

收
刺客信條 奧德賽 $230
Rdr2 $280

坑口交收

放 Dark souls remastered $150

收 洛克人11 $130，
鬼武者 $130，

平日放工時間：荃灣，天水圍
Tg:

放
魔女與百騎兵2 : $180

星期1-5：
早上9-11東鐵綫
晏就2-6北角站/炮台山站
晚上730-8觀塘綫/東鐵綫

星期6 日：
另議

放
Red Dead Redemption 2 $280
GTA V $200
綠線交收

放
仁王 $120
The division $80

收 刺客信條 奧德賽 $200

放
god of war $240
Heavy Rain + Beyond two Souls 合集 $200
uncharted 4 + Horizon $200
綠色線交收

收 God of War 200

大埔或長沙灣交收

收spiderman 250
Rdr280
要有code
東涌綫交收

放
審判之眼(有code) $300
FOR HONOR $50

兩隻要晒$330

油麻地 旺角 太子 交收

放
Nier 尼爾 自動人型 $260

放
PS4 白色厚機 連一個手掣, HDMI線, 手掣叉電線
有盒 (送多兩隻驚)

$900
最好元屯天交收，地點可另議

放 Witcher 3 Game of the Year Edition 150
收 刺客信條 奧德賽 $200

放
Red dead redemption 2 有code
$300
地鐵港島，將軍澳線交收

放 Red dead redemption $280
無code
綠線
Tg:

放審判之眼 300新忍150
全要420
西鐵線 天水圍交收可平小小

賣 榮耀戰魂For honour $35 旺角東

要gof

要gof gow

放
極地戰嚎5 繁中 140
Sniper Ghost Warrior 3 簡中 160
全要 280

彩虹 / 四順面易

放overcooked2 $160
西鐵線南昌站
Tg:

收 刺客信條 奧德賽 $200
神界原罪2 $180

收gow $200

元朗 /西鐵線交收

收rdr2 $280
地點互就

收
rdr2
地點互就

最新徵售：
放 人中0 200
cod ww2 150
rdr2 有code 300
港島線交收

放 人中0 200
cod ww2 150
rdr2 有code 300
港島線交收

放 GTA 5 $200
海賊無雙3 $200

交收時間:
17:30 - 18:30 灣仔
23:00打後天水圍
Tg:

賣 榮耀戰魂For honour $35 旺角東 or 西鐵線

放
god of war, $220
detroit become human, $200

全新，冇用code

想問一下
出面個 gow + detroit pack幾錢

收 ace combat 7 要有code

400

飛機友
confirm左要, 郵寄 搞成十日都未過到數
然後依家玩失蹤

放dark souls 1 remastered $150

樂富交收 郵寄+$5

放
機戰X $240
RDR2 with code $300
MHW $170
GOW4 $240
仁王 $130
Heavy Rain & Beyond Soul $160

元朗/朗屏，其他地點再夾

收
Ace combat 7 中文要有code
$400
西鐵綫至紅綫交收

收

God of war 4中文 - $200
最好元朗交收，thanks.

放 detroit 無code $220

屯玩天交收

tg:

放 PS4 FIFA2019
$350 馬鐵,東鐵線 (最好)
tg- todayissunday

$250先岩

This user doesn’t seems to exist

放
FIFA19 $250

可加錢換RDR2

1.放工時間 鑽石山站/九龍塘站交收
2.其餘時間 屯門元朗天水圍再約

try this

賣

無雙大蛇3 $330 屯門交收

我都想知

放RDR2

最快今日 6:30後旺角至西灣河 沿線可交收

放
Red dead 2
$300
有code

屯元天西鐵站交收

放
For honour $30
綠線
Tg:

放
dark soul remaster:
hitman definitive edition:
Spider-Man
仁王 complete edition
tennis world tour:
final fantasy royal edition
red dead redemption ultimate edition
shadow of the tomb raider
god of war
call of duty (advance warfare)

冇 code 有盒
全1000

港島九龍線

全新$398, 所以唔明點解呢度二手仲賣咁貴

Fifa18
請開價

放
GOW4 $240
仁王 $120
Heavy Rain & Beyond Soul $160

收
審判之眼$260

元朗/朗屏，其他地點再夾

thanks，出去搵下有無貨先

放 Dark souls remastered $150

平日放工時間：荃灣，天水圍
Tg:

因為好少人會買個pack 兩隻game散買全新都仲係三百幾

放
審判之眼 280$
東鐵，觀塘線

收
Ace combat 7 中文要有code
$420
西鐵綫至紅綫交收

280咋喎gow
見人買二手貴過全新真係笑咗

收
巫師3年度版 中文 $150
Dark souls remastered $150
石硤尾 深水埗 交收

$398

搵唔到

邊度有

放mhw 180 葵芳地鐵

sold and thanks

放
god of war $190
全新，有code , 但冇盒

放

人中0 中 $200

平日油塘荔枝角站交收

放

鬼武者 中文版 $150

太古至觀塘 mtr 交收

放rdr2 有code $300
God of war 中文 $230
人中之龍極2 中文 $200

巫師3 game of year 全新未開 $200

收assets corsa 80

Tg: ericsonh

放assassin’s creed unity $40
東鐵線交收

收審判之眼 $260
東涌線/荃灣線交收

收G gen 中文版$200

綠色線交收

放 無雙大蛇3 無code 320
Fifa19 220
收 蜘蛛俠 240
TG :
星期六 東涌線荃灣線

放審判之眼 $280

放
閃之軌跡3 中文 $280
將軍澳<>藍田交收優先

放審判之眼 無code 270
Mhw 無code 200
大蛇無雙3 無code 280
東涌 荃灣線交收

收spider man $210
收 Detroit become human $210

近觀塘既地鐵交收，tg :

收nfl2019 $280

可西鐵綫 旺角附近交收

收
witcher 3 中文版 150
mhw 中文版 150

更正 ，唔收Detroit become human

收
spiderman 250
地點互夾

收Spider-Man 230
馬鐵線，旺角交收

放mhw 200 西鐵線

收RE2 你開價

rdr2先係

放閃軌3 中文 260
將軍澳區交收

閃4日文我二百就買到 乜閃3中文可以賣到咁高價

錯手買咗ps4 pubg
$100

放
閃亂神樂PEACH BEACH SPLASH 冇code 150
刀劍神域 幻界虛空(中文) 冇code 150
買哂250

放

人中0 中 $180

另收人中木村 $260

平日油塘荔枝角站交收

收spider man $210

近觀塘既地鐵交收，tg :

放
莎木 150 或換game

寶林至調景領交收

收 收Fate Extrella Link 繁中 250
放 batman arkham knight 220

tg: dekezihkg

收

蛇魔3 280

大會串 130

西鐵站（屯元天）交收+10

收spider man $220

近觀塘既地鐵交收，tg :

收Spider-Man $250
觀塘線

放
GOW4 $200
HEAVY RAIN & BEYOND SOUL $160
仁王 $120

收
審判之眼$260
元朗/朗屏，其他地點再夾

收ac7 350
無雙大蛇3 280
蜘蛛俠 220
限屯門嘅輕鐵站/屯門-元朗西鐵站交收
tg me

收spider man $250

荃灣西/長洲/
葵興至九龍塘沿線/大圍交收。

放 審判之眼 270$

上水 觀塘 減20$ 時間再夾

收kingdomcome

tg: lokzz

賣

龍如6 $140
watchdogs $80
lego avengers 中文版 $110
gta5 英文版 $100
rdr2 無code $290

朗屏交收

收
真國無雙7 with 猛將傳
$110
轉車站交收 (central/north point/pe/mk/mei foo/nam cheong)

Hold左

放
god eater2 $70
fifa18 $50
全要100
南昌交收

收人中之龍3 $200 —- @RL221

收審判之眼 $260

平日油塘荔枝角站交收

放dark souls remastered 中文版$150
何文田站交收

收 收Fate Extrella Link 繁中 250

tg dekezihkg

放god of war全新
$220
東鐵綫交收

放rdr2 有code $290 hold
God of war 中文 $220
人中之龍極2 中文 $180

連埋dual pack 包裝ok?

sold already

咁都有傻仔幫你買

當然唔係呢個價，分開賣

放god of war
$220
東鐵綫交收

收 蛇魔3 280
群星大會串 130

放人中極2 160＄
旺角站至港島線交收

放
我的英雄學院 唯我正義 300

天水圍交收

放
人中極 $100
討鬼傳 極 $50
rdr2 $300

荔景或鄰站交收

放god of war
$220

再推

收ac7 350 無雙大蛇3 280 蜘蛛俠 220 限屯門嘅輕鐵站/屯門-元朗西鐵站交

Gow即時大圍站交收-$20

放
Nier 尼爾 自動人型 $240

收機戰V 中文 $ 150
長沙灣/深水埗站

已放，good trade

收二之國2 英文版
少見人放，不過睇好似新既都係200？

試收150＄

放
rdr2 有code 有地圖 $300
放工時間 觀塘站交收
六日 屯門/元朗

賣
莎木 150 或+50換fifa19 or 其他game
將軍澳線

賣

無雙大蛇3 $300 屯門交收

放ao international tennis $150
或換莎木 / rockman 11

tg:

**收**太鼓之達人（淨game) $200

放
火影 終極風暴4慕留人傳 $180
海賊無雙3 $150

Tg:

放 red dead redemption 2 290$

**收**太鼓之達人（淨game) $200 可議

FIFA 18 中文全新袋未拆 $80

放
Detroit become human $200

負評係咪太低價，咁大約幾多先合理？

另收蜘蛛俠250 要有code，上水 觀塘260
時間互就

收rdr2 $280
今日可尖沙咀交收

收a way out $120
Lego Harry Porter $100

放
detroit 中文 無code $200
屯元天

tg:

放
god of war $220
Heavy Rain + Beyond two Souls 合集 $180
uncharted 4 + Horizon $190
多要優先
綠色線交收

放
人中之龍 6 $100
Horizon Zero Dawn + Drive Club $150
全部有盒 西鐵/荃灣線 or 天水圍旺角交收

放
God of war $220
人中北斗 $180
東鐵綫交收

放
底特律 : 變人 中文版 無code $200
紅綠色線交收
tg:

放審判之眼$260 有code

旺角/旺角東 ，粉嶺至大埔交收

放
Detroit become human 有code $200

放地球防衛軍中文版 200$

收審判之眼$260

元朗至柯士甸

放 審判之眼 有code 260 spider man 240

沙田/馬鐵交收

已放

收biohazard re2 $360

放
bio2 420
ff零 100
大圍交收優先

bio齊code

放god of war
$220
荃灣線 觀塘線

收機戰V 中文 $ 160
長沙灣/深水埗站

**收**
太鼓之達人 (淨game) $200 可議
地點互就

放
大蛇3 $300
Red dead redemption 2 $280
機戰X $220
最好西鐵線交收

放dq1
勇者鬥惡龍11
$250
屯天元較佳
星期一晚旺角都得

放 RDR2 中文 $300 屯元天優先

uncharted collection
$100

屯元天 西鐵交收

收biohazard re2 $330 西鐵線

收
KINGDOM HEARTS HD -1.5+2.5 ReMIX- (英文版) $150
屯元天交收

收
中文
莉迪＆蘇瑞的鍊金工房 $240
戰國無雙 真田丸 $150

放 人中之龍4 $220

收bio re2 需齊code $350
馬鞍山/平日葵興交收

觀塘線, 最好黃大仙/鑽石山交收

放uncharted collection
$100

屯元天 西鐵交收

放bio 2 re

370 有code 西鐵/旺角交收

巴打要？

要呀

收bio re2 需齊code $100

想問下有無Mutant Year Zero: Road to Eden

放
god of war $220
mhw $170
uncharted colletion $100

南港島線交收

收審判之眼$270
港島線交收

放bio re2
350
坑口站/將軍澳線

收gt sport $100
有意留tg

放
生化危機2 重製 十成新連袋同特典Code
$390
時間地點互就

收bio re2
350
大埔交收

Tg :ineediphone

放：
mhw 140
機戰v 160
ff15豪華版 200
上水交收

收 dark soul remastered $150
Dark soul3 年度版 $200

賣

龍如6 $140
watchdogs $80
lego avengers 中文版 $110
gta5 英文版 $100
rdr2 無code $280

朗屏交收

放nier 250
東西鐵交收

收ac7 370 無雙大蛇3 300 蜘蛛俠 250
限屯門嘅輕鐵站/屯門-元朗西鐵站交

收bio 2行版 $350 東涌線

Tg唔到你

放
god of war
$220
荃灣線 觀塘線

放 detroit become human 中文 無code $190
屯元天
tg:

收
BIO RE 2 $350
審判之眼 $260
================
放
RED DEAD 2(無CODE特別版) $300

坑口/將軍澳區交收,可交換

用Rdr 2中文版 換 dq builder 2中文版

GT sport咩價位？

收resident evil 2 中英行 $350

放
閃之軌跡3 中文 $280
將軍澳交收優先

放
戰國無雙真田丸 180
mhw 200
刺客教條奧德賽 220

彩虹至坑口mtr交收

收dq11 中文
時間地點就你

收木村 $260 港島至mk

收dj max 150
審判之眼250
GTAV 150
rd2 250
人中3 150
人中4 200
紫綠藍線交收

收 刺客信條 奧德賽 $200
神界原罪2 $180
Biohazard RE 2 350

放
RDR2 有code $290 荔景-葵興站

放
Red Dead Redemption 2 （中文版）$270
閃之軌跡 4 （日文版） $220
刺客教條：梟雄 （中文版）$100
FF15 （中文版）$100

全部都冇code
九龍灣交收
有興趣請

放
god of war + Detroit become human + frantics bundle - 400
gta 5 - 130
紅綠線東鐵交收

telegram:

放閃之軌跡 3 中文 連code $250
荃灣交收

賣bio2 行版code未用

$350 屯元天交收

已hold

收
蜘蛛俠 $250
創世小玩家2 $350
bio re2 $360

東鐵紅色線交收 prefer上水觀塘

收the last of us remastered
汪達與巨像

將軍澳線夜晚隨時
綠色線再約

放 蜘蛛俠 中文版 $250
九龍灣交收

收 太鼓 $200

收bio2 remake 350 齊code

九龍區交收

放
人中極 $100
rdr2 $300
bloodborne $100
異國探險隊 $70

荔景或鄰站交收

放
Rdr2 有code $290

屯元天西鐵站交收

賣

龍如6 $140
watchdogs $80
lego avengers 中文版 $110
gta5 英文版 $100

朗屏交收

pmed

放god of war 200
人中北斗 160
大埔或旺角交收
Tg: hypexbeast

放 蜘蛛俠 260
無code西鐵線交收
tg davidho1227

放審判之眼 $280
東涌線 荃灣線

放
我的英雄學院 唯我正義 280

天水圍交收

放biohazard 2 有code 380

荔景站或 西鐵綫

放
rdr2 中文 $300
edf5 日文 $150
油尖旺區trade

放Nier 240
東西鐵交收

人中0 $120
人中極 $120
Watchdogs $120
市區線交收

收biohazard re2 $330 no code 西鐵綫

收biohazard re2 $300 紅線交收

放mhw 160

收spider man 250

荃灣 或鄰站交收

放ac7 350
荃灣-葵芳

你班乞兒真係越劈越過份
你賣比我呀 我要

放Detroit 200 大圍火炭交收
tg: abcreative

放
FIFA19 $230

可單換NBA2K19 / 加錢換RDR2

1.放工時間 鑽石山站/九龍塘站交收
2.其餘時間 屯門元朗天水圍再約

放巨人1 $100
巨人2 $260

地點互就
有意tg

放Nier 230
東西鐵交收

講乞衣點夠fb班友黎呀 人地明碼實價寫明不議價仲有人寫排$xxx 笑到我啦

放 mhw 無code 200
Tg:

收resident evil 6 $90
resident evil re2 有code $350

地點可議

收bio2 行版 有code
$340 西鐵線/旺角

收bio re2 行版 $350
馬鞍山/平日葵興交收

收dq11 中文
$210
時間地點就你

放 海賊王 burning blood $200
Overcooked $120

放biohazard 2 有code 370

樂富站或 西鐵綫

不議價

$350 西鐵線/旺角

加價

sorry, 唔知岩唔岩規矩

賣
人中4 有code $260

寶林交收
Tg: @kanps4

放bio2 remake 齊code 港版$370
將軍澳線

放red dead redemption 2 $270 中環站交收 no code
[url]https://t..me/Johnwick2018[/url]

放

底特律 變人 中文版 $200

紅綠線交收

tg：

Interested. contact me please

放 biohazard 2 冇code
$350 屯元天

放 red dead 2有code 300
屯元天 荔景

放bio2 remake 全新未開 港行 $370

沙田/旺角交收

Hold

收bio2 行版有code $350

西鐵線/旺角

放
魔女與百騎兵2 : $150

星期1-5：
早上9-11東鐵綫
晏就2-6北角站/炮台山站
晚上730-8觀塘綫/東鐵綫

星期6 日：
另議

放

刺客origin 150
Ace combat 7 無code 300
RE2 無code 330
Fallout76 150
God of war 200
EDF 日文版 200
DQ11 中文版 200
木村中文版 250
原罪2 200

紅磡交收

放

刺客origin 150
Ace combat 7 無code 300
RE2 無code 330
Fallout76 150
God of war 200
EDF 日文版 200
DQ11 中文版 200
木村中文版 250
原罪2 200
Far cry 5 150

紅磡交收

Watch Dogs 2 看門狗 中文版 $90

放

Little big planet 3 (小小大星球3) $80
上水/兆康站交收

收dj max 150
審判之眼260
GTAV 150
rd2 270
人中3 150
人中4 200
紫綠藍線交收

放 刺客教條：奧德賽 $230
中文版 有code
樂富至油塘/鰂魚涌交收

收BIO re:2 行版 ＄350
港島線交收

收Bio re:2 $350

西鐵線或紅線

收機戰v 150
機戰x 200

收機戰v 150
機戰x 220

港島線交收

收 SLEEPING DOG 中文版

屌你班友bio 2 remake賣370

而家現貨一手都係408

灣仔都係398

谷尻氣我去買一手算

放 PS4 Spider-Man $240

紅磡站，沙田站，大圍站，九龍塘，兆康站

收
審判之眼 250
收 bio 2 remake 380 with code

旺角mtr交收

收尼爾中文版 $230

放
人中極 中文$100
rdr2 中文 $300
bloodborne 中文 $100
異國探險隊 中文 $70

荔景或鄰站交收

放God of war 中文 $220
人中之龍極2 中文 $180

買左408😂 全新370邊有

收NFS Payback, Drive Club, F1 2018, Ride 3, The Crew 2, MHW, 人中之龍4, 真•三國無雙8

港島線交收

加多幾隻
TT Isle Of Man: Ride on the Edge, SF V: AE, WWE 2K19, NBA 2K19, FIFA 19

放

For honor $170
人中6 $170
gundam breaker 3 $150
gundam versus $170
巫師3 $130

收

rdr 2 $270

紅橙藍線交收

收
炸彈人 中文行 170
時間地點互就

收火影忍者疾風傳：終極風暴4 慕留人傳 $200

收
審判之眼 250
收 bio 2 remake 350

旺角mtr交收

放Detroit become human $210

紅綠色線交收

RD2加錢換創世小玩家2

收bio2 行版有code
$350 西鐵/mk/ssp

收
Overcooked2 $150
旺角/荔枝角 交收

刺客教條$100
FAR CRY$150
FOR HONOR$150
OUTLAST 二合一版本(兩個故事)$200
STARWAR BATTLEFRONT $120
有興趣就搵我 東鐵線交收

收
Last of us remastered 80
Heavy rain+beyond two souls 160

收
Last of us remastered 80
Heavy rain+beyond two souls 160

屯元天 尖沙咀

收$400 ace combat 7 中文版 天水圍交收
PM

放red dead redemption 2 $270 中環站交收 no code
https://t..me/Johnwick2018

放COD4 260
荃灣交收

250收木村 中文 250收 spiderman 中文 西鐵綫/東涌線 tg:tradegameps4

收
Bomberman $100

收 bio 2 remake 360

放
莎木 150 或+50換 fifa19 or 其他game
200收fifa 19
將軍澳線

U
UFC2 $150
WATCH DOG$90
Find me if u want

$200 先岩

好景bio 2 跌到$399

188 尋日全場最平$398，今日唔知

多謝提醒
今朝見fb有人放二手$300
不過大部份350－380

收
刺客教條 奧德賽 $200

地點互就

放PS4 Spiderman $250
屯元天 西鐵線 交收

放 信長之野望 大志 280

放Rd2 250
紅綠線
我可加錢換創世小玩家2

賣FIFA 19 $220
藍線交收

收 Ace combat 7 中文 400

收BIO RE2 中文＄350
旺角至港島線交收

放
Monster Hunter World $150
人中之龍6 生命詩篇 （全新） $150
中土世界：戰爭之影 $100

屯元天西鐵站 / 荃灣站交收

收 火影忍者疾風傳終極風暴 4 $200

push push

1001